知唔知咩動物識得進位？

係馬，因為馬進位

笑左笑埋上下右

Ok㗎啦，你可以返去等消息

Okay 喎

7/10
ok